「召喚單車撚」有冇巴打有報SHK推車節

小弟今年報左50公里組，想挑戰下自己。平時踩開車都可以keep30以上，但係聽朋友講成段路側風好大踩落可能好吃力。聽講keep唔到29以上就會比人淘汰，搞到我而家有啲淆底。